全城中伏!!

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地都是PS5 開箱文。Sony成功轉移視線，全城焦點去曬PS5到，Save12聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

推